好想投訴政府處理疫情手法

一開始太低調，知出事一黎就全民戴口罩，全城停服務，搞到無晒口罩。有時唔戴口罩出街，都被人歧視或屌，為社交原因唔想戴口罩都要罩

應該
1）確保醫護有口罩
2）之後疫情擴散，應該出力鼓勵一些需要「長期對人的工作」的員工，如顧客服務員、酒店員工、食市員工、老師、社工輔導、SALES等戴口罩。
3）再擴散全面罷工，好似今日咁
4）再擴散要封關
5）全民戴口罩

問題政府skip左step 2直跳入step 5

全民戴口罩要確保有足夠口罩，淨香港計都係碼要三億個，冇足夠口罩的，唔該你快些封關好過啦。

投訴

醒未呀 投訴
想投訴政府既唯一途徑我唸剩係可以返大陸搵小熊維尼投訴 一係你試下？

訓咗七個月

投訴？ 啱啱放出黎？

同邊個投訴？共產黨？

暴動都唔撚理你
投訴?

投訴有撚用？多謝樓主提供笑話

不如你試吓寫信投訴政府 點解冇真普選 睇吓政府理唔理鳩你

佢夠呼籲私人公司延長假期啦
無人跟
今日仲要on99返工

可悲到投訴都無用
除左洩一時之憤之外 對班官完全無影響

申訴專員公署（Office of the Ombudsman）

前稱行政事務申訴專員公署，於1989年成立，是直接向香港特別行政區行政長官負責的獨立法定機構，監察香港政府運作，處理及解決因為政府部門及公營機構行政失當引起的不滿和問題。申訴專員由行政長官委任。

Push

1853

政府請左班eo回覆，記錄投訴。
不過慣常做法係九成投訴都會有reply，
但9成都唔會真實處理。

請提供政府編號

召喚雲海

處理都係答line to take
就算搞大去申訴專員都係睇程序 班政府佬咁識寫嘢實包裝到無錯
源頭根本就係林奠處理不當 後知後覺
但鬧極佢都係咁嘅死樣

甘監警會得啦？吾洗獨立調查委員會啦？

試過投訴鼠患，真係有好認真跟進，
仲派人去埋坐大廈，要個看更屌個業主立案法團。

不過要投訴無雙普選，想投訴關於控制示威抗爭的警暴，一定無回應。

法院 / 法官：你想告特區政府？但系特區政府出糧畀我地㗎bor

明明係納稅人出糧

同美軍投訴定去英領投訴？